呢五個月 割咗好多朋友

係呢五個月 我同好多港豬割蓆
淨返嘅真朋友 十隻手指數得曬 全部都係前線勇武
雖然講就話唔會同港豬割
但我見到好多其他區嘅前線手足被捕嘅時候
再打開ig睇下 好多人食生日飯 飲酒 去OP
究竟班不理世事嘅港豬 幾時先識醒下？
就係因為班偽黃港豬乜都唔做 而家先會變成咁
對唔住開呢個post 係想講出我呢五個月嘅心底話 發洩下
不割蓆，不分化

光復香港 時代革命

提返大家 全民攝衫防狗

u are not alone bro

你都好啦，我得返1隻手既數目，上前線既仲係更少

我冇上過前線 你話我怕事都好
但如果我身邊朋友有咩事 包佢食飯上我屋企避難 做支持佢既朋友

True , fb見到啲吃喝玩樂即unfriend